<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Список смартфонов</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="about_label">О продукте</string>
    <string name="about_company">О компании</string>
    <string name="description">Описание</string>

    <string name="close_screen">Закрыть экран</string>
    <string name="close_app">Выйти</string>

    <string name="htc_company">Компания HTC</string>
    <string name="alcatel_company">Компания Alcatel</string>
    <string name="apple_company">Компания Apple</string>
    <string name="dns_company">Компания DNS</string>
    <string name="acer_company">Компания Acer</string>
    <string name="asus_company">Компания Asus</string>
    <string name="explay_company">Компания Explay</string>
    <string name="lenovo_company">Компания Lenovo</string>
    <string name="lg_company">Компания LG</string>
    <string name="huawei_company">Компания Huawei</string>
    <string name="nokia_company">Компания Nokia</string>
    <string name="samsung_company">Компания Samsung</string>
    <string name="sony_company">Компания Sony</string>
    <string name="zte_company">Компания ZTE</string>

    <string name="go_to_company_site">Перейти на сайт компании</string>

    <string name="htc_site">""http://www.htc.com/ru/""</string>
    <string name="alcatel_site">"http://www.alcatelonetouch.com/ru/"</string>
    <string name="apple_site">"https://www.apple.com/ru/"</string>
    <string name="dns_site">"http://products.dns-shop.ru/"</string>
    <string name="acer_site">"http://www.acer.ru/ac/ru/RU/content/home"</string>
    <string name="asus_site">"http://www.asus.com/ru/"</string>
    <string name="explay_site">"http://explay.ru/"</string>
    <string name="lenovo_site">"http://www.lenovo.com/ru/ru/"</string>
    <string name="lg_site">"http://www.lg.com/ru"</string>
    <string name="huawei_site">"http://www.huawei.com/ru/"</string>
    <string name="nokia_site">"http://company.nokia.com/en"</string>
    <string name="samsung_site">"http://www.samsung.com/ru/home"</string>
    <string name="sony_site">"http://www.sony.ru/"</string>
    <string name="zte_site">"http://www.zte.ru/"</string>

    <string-array name="telephone_names">
        <item>Смартфон HTC One M8 DS 5" 16Gb Silver</item>
        <item>Смартфон Alcatel OT-6032X Idol Alpha 4.7" 16Gb Slate</item>
        <item>Смартфон Apple iPhone 6 Plus 5.5" 128Gb Gold</item>
        <item>Смартфон DNS S5008 5" 32Gb Black</item>
        <item>Смартфон Acer Liquid E700 5" 16Gb Black</item>
        <item>Смартфон Asus PadFone S 5" 16Gb Black</item>
        <item>Смартфон Explay Tornado Red</item>
        <item>Смартфон Lenovo K920 Vibe Z2 Pro 6" 32Gb Titanium</item>
        <item>Смартфон LG D856 G3 Dual 5.5" 32Gb Titan</item>
        <item>Смартфон Huawei Ascend P7 5" 16Gb White</item>
        <item>Смартфон Nokia Lumia 930 5" 32Gb Orange</item>
        <item>Смартфон Samsung N915F Note Edge Black</item>
        <item>Смартфон Sony XPERIA Z3 Dual 5.2" 16Gb Copper</item>
        <item>Смартфон ZTE Nubia Z5S Mini 4.7" 16Gb Black</item>
    </string-array>

    <string-array name="telephone_ids">
        <item>Код - 801300</item>
        <item>Код - 801302</item>
        <item>Код - 801303</item>
        <item>Код - 801307</item>
        <item>Код - 801301</item>
        <item>Код - 801314</item>
        <item>Код - 801310</item>
        <item>Код - 801306</item>
        <item>Код - 801309</item>
        <item>Код - 801308</item>
        <item>Код - 801305</item>
        <item>Код - 801311</item>
        <item>Код - 801313</item>
        <item>Код - 801312</item>
    </string-array>

    <string name="telephone_htc_descripton">Дизайн HTC One M8 DS впечатляет. Высококачественный корпус, целиком выполненный из алюминия, плавно переходит в 5-дюймовый экран Full HD. Элегантный смартфон органично ложится в руку благодаря зауженным краям и плавным линиям корпуса. Смартфон оснащенный четырехъядерным процессором Qualcomm Snapdragon 801, интегрированной поддержкой сети 4G (LTE) и работает под управлением операционной системы Android с лаконичным фирменным интерфейсом HTC Sense 6. HTC One M8 DS оснащен камерой Duo Camera с революционным модулем HTC UltraPixel, двойной разноцветной вспышкой и возможностью записи видео в формате Full HD. Ну, а любители автопортретов в жанре «селфи» по достоинству оценят широкоугольную фронтальную 5-мегапиксельную камеру.</string>
    <string name="telephone_alcatel_descripton">Смартфон Alcatel OT-6032X Idol Alpha Slate притягивает взгляд уникальным дизайном. Это первый смартфон на базе Android с полностью прозрачными верхним и нижним торцами корпуса. Более того, в эти торцы встроена белая светодиодная подсветка. Она различной пульсацией сообщает о пропущенных оповещениях, статусе зарядки батареи и некоторых других событиях. Добавляет имиджевого «заряда» тыльная сторона из металла. Аппарат выглядит намного дороже своей реальной цены. Достаточно большой, яркий, красочный экран, с отличными углами обзора вплоть до 178 градусов по всем направлениям. Интерфейс работает плавно, программы «крутятся» шустро, игрушки не тормозят, а видео отлично воспроизводится вплоть до самых больших разрешений Full HD. Это заслуга мощного процессора и графического ускорителя. 1 Гб оперативной памяти позволяет запускать несколько программ одновременно. Например, слушать музыку, общаться в чате и серфить в Интернете без падения эффективности. Alcatel OT-6032X Idol Alpha Slate оснащен серьезной тыльной камерой. В её основе – 13 Мп матрица от Sony с обратной подсветкой пикселей BSI. В наличии автофокус, светодиодная вспышка и множество режимов для съемки, в том числе расширенный динамический диапазон HDR и функция склейки панорам. Естественно, к любому кадру можно применить массу эффектов, как на стадии подготовки, так и после фотографирования.</string>
    <string name="telephone_apple_descripton">iPhone 6 стал не просто больше, но и лучше во всех отношениях. Больше, но при этом тоньше. Более мощный, но удивительно энергоэффективный. С гладкой металлической поверхностью, плавно переходящей в дисплей Retina HD. Это одна непрерывная форма, где аппаратная платформа и программное обеспечение работают в унисон, создавая поколение iPhone, лучшее, чем когда-либо.</string>
    <string name="telephone_dns_descripton">DNS S5008 объединяет в себе все функции смартфона премиум-класса. Он отличается красотой исполнения и при этом идеально умещается в ладони. За стабильную работу DNS S5008 в мультизадачном ритме отвечает производительный восьмиядерный процессор MediaTek MT6592W, работающий на частоте 1.7 ГГц. Обработка графической информации возложена на графический чипсет Mali-450. Достойные характеристики аппаратной базы поддержаны оперативной памятью 2 ГБ. Модель функционирует под управлением ОС Android 4.2. с полным перечнем необходимых предустановленных приложений.</string>
    <string name="telephone_acer_descripton">Acer Liquid E700 - смартфон с 5-дюймовым IPS-экраном с HD-разрешением. Из особенностей производитель упоминает аккумулятор емкостью 3500 мАч, который должен обеспечить 60 дней в режиме ожидания, до 12 часов видео, 100 часов музыки и до 24 часов — в режиме разговора.</string>
    <string name="telephone_asus_descripton">Мощный 4 ядерный процессор Qualcomm с тактовой частотой 2300 МГц имеет высокую производительность и обеспечивает быструю работу смартфона в многозадачном режиме. PadFone оснащен 13 мегапиксельной камерой с технологией PixelMaster, благодаря которой получаются контрастные высококачественные кадры даже в условиях низкой освещенности.</string>
    <string name="telephone_explay_descripton">Explay Tornado имеет три слота под SIM-карты. Три активные SIM-карты дают большие привилегии своему владельцу. Появляется возможность совмещать рабочий и личный номер и экономить средства, выбрав подходящие тарифные планы у разных операторов. Explay Tornado можно подключить к любому оператору сотовой связи и наслаждаться втрое большей мобильной и интернет связью, ведь все три слота под сим-карты поддерживают технологию 3G !</string>
    <string name="telephone_lenovo_descripton">Компания Lenovo представила смартфон – K920. Основной движущей силой смартфона Lenovo K920 является 4-ядерный процессор Qualcomm Snapdragon 801 MSM8974-AC с тактовой частотой 2,5 ГГц, а за обработку графики отвечает графических процессор Adreno 330. В устройстве имеется 3 ГБ оперативной памяти и 32 ГБ встроенной, предназначенной для установки приложений и хранения личных данных. Телефон получил 6-и дюймовый качественный дисплей с разрешением 2560 x 1440 пикселей. Камеры в телефоне две: фронтальная на 5 МП и основная на 16 МП со вспышкой и автофокусом. Помимо записи видео в Full HD, камера позволяет захватывать изображение в формате 4К. Что же касается аккумуляторной батареи, то ее емкость равна 4000 мАч. Аппарат работает на современной операционной системе Android 4.4.2. Аппарат Lenovo K920 поддерживает одновременный прием сигнала 2х сим-карт, а так же работает в сетях 4G LTE.</string>
    <string name="telephone_lg_descripton">Смартфон LG D856 G3 Dual оснащен потрясающим дисплеем QHD с плотностью пикселей 538 точек на дюйм — подобный уровень детализации соответствует качеству полиграфии коллекционного артбука. Дисплей диагональю 5.46 дюймов обеспечивает сверхчёткое и невероятно яркое изображение разрешением 2560х1440. А благодаря ультратонкой рамке вокруг дисплея, экран занимает 76,4 процента поверхности смартфона: изображение буквально оживает в вашей руке!</string>
    <string name="telephone_huawei_descripton">Huawei Ascend P7 – воплощение элегантности и стиля. Четырехъядерный процессор 1,8 ГГц обеспечивает высокую скорость работы и производительность. 13-мегапиксельная камера с функцией автораспознавания объекта съемки обеспечивает высокое качество фото и позволит не упустить мельчайшие детали, а 8-ми мегапиксельная фронтальная камера позволит делать потрясающие селфи. Интерфейс Emotion UI предлагает пользователям широкий выбор тем, быстрое переключение между профилями и возможность персональной настройки экранов и интерфейсов приложений.</string>
    <string name="telephone_nokia_descripton">Оснащенный ярким 5-дюймовым дисплеем Full HD, заключенный в компактный металлический корпус, смартфон Nokia Lumia 930 порадует камерой PureView 20 Мпикс, записью объемного звука и встроенной функцией беспроводной зарядки. А как он лежит в руке! Попробуйте! Синхронизируйте настройки персонализации, приложения и контент. Наслаждайтесь единым интерфейсом Windows на всех устройствах независимо от экрана. Оцените «Центр уведомлений», удобный диспетчер задач и систему безопасности.</string>
    <string name="telephone_samsung_descripton">Samsung GALAXY Note Edge обеспечивает пользователям метод доступа к информации, связанный с их персональным мобильным устройством, а также возможность выразить собственные вкусы и предпочтения. Уникальный изогнутый экран устройства позволяет получать быстрый доступ к наиболее часто используемым приложениям, уведомлениям и многочисленным функциям смартфона жестом смахивания большого пальца, даже в том случае, если устройство закрыто обложкой. Пользователи также могут получать уведомления непосредственно на экран Note Edge во время просмотра видео, не отрываясь от собственных дел.</string>
    <string name="telephone_sony_descripton">Со смартфоном Xperia Z3 вы сможете делать то, чего не могли позволить себе раньше — фотографировать и снимать под дождем или даже на глубине бассейна. Благодаря наивысшему уровню водостойкости* вода вашему смартфону больше не страшна. Помимо надежности, ультратонкий алюминиевый каркас придает Xperia Z3 утонченности и изысканности. Смартфон также поддерживает режим работы двух сим карт.</string>
    <string name="telephone_zte_descripton">Вторая мини-версия nubia Z5 получила не только косметические изменения, как можно было бы предположить по скорости ее выпуска: изменений гораздо больше, и коснулись они буквально всего, от увеличения частоты процессорных ядер до уменьшения толщины корпуса. Почти все изменения оказались положительными, однако ввиду резкого «утоньшения» корпуса новинки емкостью батареи пришлось пожертвовать: во второй модели «мини» она уменьшилась с 2300 мА·ч до 2000 мА·ч, так что интересно будет оценить, ухудшились ли показатели времени автономной работы.</string>

</resources>
